像我在往日還未抽煙

不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演
不如不見